iPhone 被其他apps認左做Jailbroken device

小弟之前係iOS 8 jailbreak過
升到iOS 10.3.1就已經冇搞過jailbreak既野了
但被其他apps好似銀行app block左
因為佢detect到我既device jailbroken
有冇巴打知個app係點樣分係咪jailbroken ?
我上網望過
我用ifunbox check 過device 入面冇
- /Applications/
- /Library/MobileSubstrate/MobileSubstrate.dylib
- /bin/bash
- /usr/sbin/sshd
- /etc/apt
- /private/var/lib/apt
- /private/jailbreak.txt
亦都打開唔到 cydia://package/com.example.package

求指教

係咪一直升，冇factory reset過？

Jailbreak 變正版果時

重裝啦

9成iTunes backup過iOS 8 之後再restore過

係呀
個陣8->10個陣係經iTunes 升
之後升iOS 都係ota 冇factory reset過

除左重裝之外仲有冇其他solution!?

扔撚左佢買過部

Push

直升係咁
要backup restore一次

好 唔該